[利記海鮮] 利物浦 對 修咸頓

2-1

又係阿里

kolarov助攻

巴禾呢d中龍就有

點救

巴禾過左對面

唔關佢事啦又比佢走到個靚位
睇見阿里又諗起老母

和波最好

環保topic

250堅勁

Sane

kdb勁到

艾達韋特同華湯根都傷哂

睇見都攰，場波快到咁

希望傷耐d
佢兩個條防線幾穏一下

Alderweireld looked to be indicating it was a hamstring problem - would be a serious setback given Vertonghen's absence through injury.

見到鏝可以kdb 施華一齊出瘋狂劏線好葡萄

我地都可以古
但我地冇人跑人地身後個D位

Sane值得打正選

s7

丁力

唔跌正傻仔

哩下反而唔順勢跌做乜鳩

2:2

Mane係到都有
Mane仲可以9斬都追到

又係同龍就有

Offside?

屌你老味咁樣一來一回2-2

on9囉

足球係咁架啦

出哂手推

個劇本好似似曾相識

佢唔跌無計架喎，射完跌都可能有

曼城就快再入

熱狗三射兩中兩入球

餐定丁力足球智商低d

why not both

熱傳得好d就反cup

耶撚爭d

cv幾勁

丁力球商ok架
喺利不知跑左幾多單刀出黎
用can比會唔會太高估can

真係耶撚

劇本

Sor

越位

Offside

offside

好似幾勁

哥狗

關家姐

stones

molamola

250玩完，下場唔洗出

會唔會真係上帝 打救

50m

條傻仔比人推都唔識跌

50m 買隻弱智跑狗

三腳波已經好過250

學界前鋒都識啦

英超球證垃圾黎真係

鏝迷屌到丁力上天

爽撚到

依場波好似打機咁，節奏快到仆街

錢已袋 理撚得你

好睇過利果場

無得比喎

利下半場都好睇

delph有山寨王唔做，打大後備

傷左好耐

迪布尼仲爆到

得夫好耐無見

佢唔出真係唔記得有呢條友

隊隊一分，我利零分

和

兩條友含情脈脈

咁都保得住前四

起碼唔洗跌出前4先

聽日車狗都失分就perfect池

Ching 早d訓

早d發夢

會唔會諗多左

我轟失分關利狗咩事

睇返精華
控左咁耐 入個兩球咪又係燒味
一球one two猜入禁區都無

已經被人睇穿曬 打防反就食硬利

唔關防反事，係燒味就搞得掂

Nathaniel Clyne was able to play only after having a painkilling injection after damaging ribs.

Jordan Henderson continues to struggle with a heel problem.

Via Tony Barrett

Some Liverpool results this season

• Arsenal - Win
• Chelsea - Win
• Burnley - Lose
• Bournemouth - Lose
• Man City - Win
• Swansea - Lose

Liverpool have played 3 Premier League games without Sadio Mané in the side.

They haven’t won a single one of them. 👎

Ryan Kent vs Leeds

入個球射得幾靚

傳中比哂龍
死球對板既

仲有青訓
唔使買人

250之後仲有邊個上到位？
個個好波但身體質素差唔岩打英超
結果長期坐後備睇波睇到完約
人地49000就算狂買星
都keep住有1-2個青訓上到位
垃圾利真係幼齒墳墓

訓醒 諗起屬晚
尋晚仲要係我第一次跟 fd 落 bar 睇波

刺激呢

屌你近3場失咗7分都未俾人拋開 真係好好彩

仲留係前四

對完軌就落五弟

好想念她

2-2 真心激動
2-3 我就知道玩撚完

全隊無態

好喜歡她

今晚之後就可以做4弟

好彩有熱刺幫我地頂一頂
今日可以出返公海了

真心唔明買定一兩個有d實力既做backup有乜問題
隊波ok既, 入到頭4你下季都要增兵洗錢架啦
好啦而家薄弱到咁有d位根本冇人可以換
下季繼續冇歐賽繼續唔洗點洗錢

高普覺得一月可以等文尼回歸 咁7ge成績其實佢預料之內

一月唔想panic buy 佢覺得合理 球迷覺得仲想爭第一 始終呢1，2場前同第一爭唔遠

但係呢場後醒啦好嗎

學後冇前4 先屌高普啦 （利申覺得前4樂觀）

她=美琴？

未開季已經屌緊

美琴我家姐

冇文尼 又唔買翼
同上年有乜分別 對下游老鼠拉龜

冷靜啲諗
其實開季目標係前四，而家仲好合理

冇mane贏唔到波，下場唔贏前4都冇埋啦

冇左其中一個球員成隊波就要柒既話
呢隊波真係唔好諗可以有乜好成績

agger

只計勝利11人利隨時可以拎冠
但軒la古文呢4個輪流出唔到就不停失分都仲可以唔買人，呢4件是但一件出唔到既話根本連前4都唔夠爭
依家仲係前4只係因為齊腳果陣d分仲未比人追哂，但已經好近

1. 前4唔穩陣
2. 冇歐洲賽前4只係基本期望
3. 今季算係第2季啦 冇藉口

已經唔係panic buy既問題，你話正選有幾個出唔到而搞到隊波柒而去買人就係，因為d人一好返就會太多人
但依家利係正選出唔到一個都唔掂，就算mane唔洗踢非洲盃都有機會傷，la古軒明傷都係冇人代替到，一個用得既後備都冇仲要踢高壓9跑戰術

if you can't support us when we lose or draw
don't support us when we win
YNWA

點講都好 好難接受輸榜尾

雞湯本身唔差

覺唔覺英超真係冇左利物浦唔得
冇左垃圾利係咁幫人反底成個英超就悶撚到

呢個真

駁吾到

唔買當打球星
咁係德甲買卡叔米拿呢一類有經驗老將加強後備都得掛

榜尾
阿狗作客都贏4球

揀波踢

哩句真係無敵

唔差係好撚差

之前係教練唔掂姐
人腳係有
對阿果場雖然輸但表現唔係真係咁差

Support得你就係想你贏架啦

我地唔需要勝利球迷

YNWA

我覺得豬波都唔支持隊波既唔適合做利迷
我覺得都唔應該批判 要比d愛心支持佢地
YNWA

我地唔需要勝利球迷
我地唔需要勝利

想同高sir講聲加油

多謝大家支持我

mola mola 阿今晚贏埋上第2

起碼支持3年，但係買人未呀

黃一飛. jpg

要爭前4, 呢d主場波真係冇失分空間

YMCA

賽程密 球員攰 講到咁勁唔見你去踢？
你以為高daddy 會見唔到？
唔使買人 夾熟啲咪仲好 最憎money ball
唔通想38 場贏晒？輸唔起咩？
#WeGoAgain #YMCA

睇完真係好感動 好熱血

夾熟d
傷左去左非國盃果d一齊夾

我一直搵緊一個有利雲級數既前鋒

yes

有冇巴打好似我咁仲盲迷緊我高

降落英冠都照迷

降落英甲都照迷
到時就名正言順出幻幻

挽留

利對車初四晚凌晨西波
初5開工呀Diu

劈炮啦

首循環都係星期五定星期一凌晨
好撚閪

捱眼訓睇豬波

利今季d時間西到，對車又西，對獌又西

決定唔再西時間睇西波
費事西口西面返工

西時間+西波

人地耶穌都有工作證
我地allan呢

轉會費都要睇
好似係
沙高會清楚d

返工係唔係都西口西面

Allan好似好少出場時間

國吾國宇宙大爆炸同車狗曼狗一樣甘辣殺

Bang bang bang

人地踢過巴西國家隊

Allan仲踢緊國家隊既u21個啲
人地已經係大國腳

你唔洗訓

9點了

如果今晚阿妓豬波就好了

勿燈
千祈唔好好似琴晚咁差一分鐘都唔忍埋

今個星期得阿狗同我轟冇失分

後備陣容真係太差
同樣冇歐賽既軌，後備強幾多

nx year will be our year

奪冠->前四->同一哥鬥前

利物浦唔需要(勝利/球迷)

只需要顧客

ynwa一切不快都流走

利物浦自從90年代開始已經冇勝利球迷啦 btw各位捧左隊波幾耐？我13年

6年 學臣個期

睇25奧雲識冇冠利

學神嗰期係近廿年最廢 都有新球迷

無勝利咪無勝利球迷

心水清

李城

遲下冇人入場 圖書館都不如

利係想要勝利球迷都冇得要

馬高域比人彈鐘
仲有無人j佢

Me新球迷 1415先開始捧呢隊西波

有無人知有咩link睇到u23比賽

返黎頂mane個位

李城真係要降班了

李城咁就輸到2-0

過幾日利都要輸比聖人

利反底

大家點睇東方既謝拉特黑腳

隊波閪到咁
仲捧都係傻閪黎

都未衰到貼地

諗下好啦

Moreno,matip

咩比賽黎

屌摩

U23 premier league cup

U23
所以頭先我問有無link

雲迪克傷左

Woodburn playing centre midfield for #LFC U23s here. Ojo left, Wilson right and Brewster up top.

話時話近年利d左閘全部重傷過（傻西 法蘭根 joe gomez）
除左屌摩 代表咩

希望打唔到利

勁少少既都重傷過 你點睇

應該有d難 睇落腳腕幾傷

佢地買沙高啦
快手
唔想沙無得踢波無國家隊玩

Moving Lallana out of midfield has killed our balance. Can needs a break from the side. Midfield just isn't working at all at the moment.

Playing Lallana out wide weakens two positions. Much rather keep him in midfield and stick Ojo/Sturridge/Origi/Woodburn on the right.

送到埋口都3-0唔到

其實力子打翼試下啦

踢埋聯賽盃再買ok?
唔想咁快見到沙高倒戈

Paulo Alves, who was on the bench at Plymouth, makes it 1-0 with a cool finish. #LFC

We're fielding a stronger CB partnership at U23 level than in the Premier League. Hahaha

google search lfctv live stream

我琴日都講過呢樣，用大細丸/奧子打mane個位最多弱化左一個位
但移la子過去出can係搞柒左2個位

Rhian Brewster makes it 2-0. Looks like it may have took a wild deflection. #LFC

17歲踢緊u23

李城又輸一場
3-0

D.O.B: 04/01/2000

修仔贏緊3粒，下場都係molamola
好既一面係唔駛決賽對c敵捧盃

啲#FEARLESS post同班十年李城迷去晒邊

至少人地都有英超

俾老鼠撚到我地潛水

老鼠食屎單野無晒下文

60: Matip and Moreno are replaced on the hour mark. Williams and Whelan take their place.

#LFCU23s 2-0 ITFCU23s

新沙比係荷甲入波

你睇緊幾多場波呀

可能佢有幾個mon

沙

woodburn係u23超班
wilson差一班

Woodburn

woodburn係對面禁區撚完對面入波

Twitter

應該好似馬會咁 有好多個mon

Manchester United will still get Griezmann if they finish 5th Liverpool couldn't even sign him if they won the league.

Arsenal fans made a banner for Alexis Sanchez's dogs Atom and Humber.

山狗

做食蕉咪對住咁多個moon

最聯

sbt

自從james打龍 十二碼贏左場波之後，就開始支持依隊西波

唔知邊場波，果陣好細個

大傷真係
當初期望幾高都死
希望利記球員可以健健康康冇病冇痛咁踢落去

Btw Ings

玩fifa ut 用緊沙鳩+matip

阿狗一定贏到
定啦

駁吾到
贏唔到我唔媾女

wilson 耶絲 kelly 二世
全部都衰大傷

一定有傻仔慶祝定跟住即柒

阿妓加油

爺爺贏埋又上第2 head住熱狗

一條心撐雲加

撐呀狗

好波ching

1-0

阿狗上第2，爺爺好波！

阿狗紅一個
應該仲多d空位搓死般尼

渣ga食紅

呀狗上第2食返熱狗

雲爺爺加油

就算紅都高質過對面

般尼呢d西波係利先會輸，阿打少個都贏啦

真

依句真

古收死施治就係依個位

點睇般尼都入唔到波架啦

雲加又然 開定post慶祝啦

垃圾般尼 似樣d既攻勢都冇 入波？

阿狗打少個都壓住對面

覺唔覺xhaka成日食紅

Burnley 2-0 Liverpool

轉會前已經係咁

垃圾=般尼
般尼>利
利=?

比爾連個頭好柒

阿>般>利

啪定手先，慶祝倫敦雙雄軌同阿全取3分

以為補7分鐘就追到 咪傻啦

12m

Granit Xhaka's red card record:

2013/14 – 🔴
2014/15 – 🔴🔴
2015/16 – 🔴🔴🔴
2016/17 – 🔴🔴🔴

實炒12碼

唔好衝出黎柒

當施治流架

1:1

好波

等豬sor絕殺

仲有4min夠阿狗入翻兩粒啦

利post燈力

挑 未完場架
三分鐘夠阿入兩球啦

未完場 忍住呀

好快2-1

等住烏表演啦

前列全部失分
不過係得利記全失3分

韋大帝準備降臨

呢度燈親都中....

阿實反cup到

阿狗實絕殺

收皮啦

雲

妓

Agger

絕殺please

未完呀

爺爺又被人趕出場

burnley好難再入喎

睇到未

絕殺

列強又集體ON9失分 每季總會有幾次

點解唔齊心d

屌呀

車仔贏左就無人能擋

屌話撚左

Offside都贏啊

屌哂你班燈神老母

利post燈神

屌你老母

痴撚線

比D掌聲自己👏🏻

比d掌聲自己

屌 話撚咗唔好亂講嘢

黑哨

👏🏼👏🏼👏🏼

燈果位唔撚死都無用啦

又offside又比左12m 好睇過戲

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

原來越位

條撚屌咩人黎架冚配產

屌 遲多幾分鐘講嘢係咪會死

阿offside+唔應該有嘅12m

仲以為真 點知一開就入

獌阿都幾有韌力可以追番
係利記成日比人CUP

屌你越位

話左未完場都唔好講，係都唔信邪

因為有好似你呢啲人唔收口喺到燈囉

無尻聊

有次全部強隊贏哂差阿狗，有人8x分鐘這係利po話列強得阿狗失分就即入

笑死人咩咁迷信

屌你老母咁撚鍾意講對撚住塊鏡講啦冚家產

阿記主場球迷
利果班

阿然硬 邊度係迷信

唉

燈到offside都有12碼

今週罪人

今季最黑係咪阿獌兩隊

本身諗住阿失分就睇埋軌，訓算數

好黑呀

兩個都係一講完就入

條友唔係第一次

阿季初好過份下

這裡是連燈

四弟

真係好撚野

今季已經完左
又到左踢風流波既時候

就快到six利堅守第六

話人迷信自己睇下賭場風水陣

保4都要掛

點解呢到d人咁撚柒鳩，小小自制力都無

2個都係最後2分鐘，一講完就入

燈到自己變六弟

仆出黎柒咪呢d人囉

屌你 過數比球證都冇咁快

依個post唔到你唔信邪

咁快利就落到第四前四保衛戰

想愛隊然波？入黎利po啦

次次都中個下好野

有邊個會諗到咁都黑到個12碼返黎

係時候睇車仔大炒垃圾候城拉開9分

勝率係100%

你唔講就唔會諗到

100%既事

一兩次都算
個個星期都中

走開啦

唔好睇得自己咁低

屌買撚左即場和8倍幾

比D掌聲自己👏🏻👏🏻

呢盤生意呢

阿記冇咩所謂 一直唔當佢地係對手
因為佢地一定拎四名內
反而熱雙曼先係我地求神拜佛佢地炒

所以咪話唔好亂講嘢囉 等多幾分鐘等場波完咗先講好難咩

高賊買人未
隊隊有分汁呀而家
你歐霸都不保啦

我90分鐘買下一隊客都8.25

點會買和嫁

古文明真係小一不可， 同季初果種銳利既進攻冇晒成隊一齊死火， 一年柒一場仲未夠上場又黎多場

每次都好辛苦忍到完場先諗住慶祝 但總會有一兩個衝出嚟壞事既

cap埋黎bin

我都係 諗定曬點抽水都無用

陸續有黎
留名無幾緣決賽

屌你老母 我唔撚信 全場mon住垃圾hull先

記得上次獌狗踢聯賽盃 踢到5x min仲比老虎禁住黎砌
跟住係咁二笑下佢地
屌老母一講完獌狗就入

你估我轟係利

其實我好想利排熱刺前邊
近年除左1314，比佢地壓左好耐

屌 開波啦

我轟失分真係乜柒都得
人地擺後備都夠砌低我利

走啦

個個都識入波

都唔係未試過

最經典係聖誕，話列強贏波得阿失分就即入，話費奴垃圾又靠佢果球反cup，話史獨聯賽冇入波點知後備出黎2分鐘就入

失唔失都唔關我利事
最主要對手係熱阿鏝獌
咁樣燈3分比阿

未完場唔好笑住係咪咁難學識

依句真
我轟真係冠已奪

差D 1-0

靚啦

以為雲加無眼睇俾人趕出場
人地返更衣室拎份劇本黎睇咋

去左過數

去過數

收收皮先，ok?

咁剩係講發生左既野算

你起碼比人bin返幾日先完事

希望大家下次係人地未完場前唔好提人地場波

Wenger on Xhaka: "he has to control his game." #afc

He says after being sent off and pushing the 4th official

車仔會贏根本就已經發生左
循例播俾你睇下賺下轉播費之嘛

點解英超球證質素可以低到咁
D廢中廢老

火聲撞地球, 撞到好大聲

比著係我地d廢青，咁比人撞，應該死左

公海聯合馬撚屌獌狗好撚爽
獌聯死全家 利post笑哈哈

獌狗屌人黑哨

Mason

我比你當阿狗呢場黑啦
人地都唔會踩人場搞事la

賤種死獌狗早撚抖食屎狗

候城班友 係隔離搓波 好有街場feel

留名睇英超最長補時

街場D人會踢左個波去傷者到

車咁攻法好易入

時間問題

車贏硬

原來今季車仔入波先9成贏哂

依句等車仔入完波先講既話
9成燈到

啱見睇咗出面公海黑哨po, 見到聯合軍撚鳩班傻閪獌狗，個心涼到沙基利ching ho ball

阿狗計返全場無黑嘛
如果真黑唔會出去屌
加上獌狗真係好撚煩

完美飛翼好波

球證好偏幫侯城

可惜車都會贏的

我覺得 如果利記昨晚打侯城 都係會輸

連續兩個星期英超波台都暴動咁樣

LFC World Tour最後一站係香港
時間係3月1-5日

玩完

車路士

車狗

訓得

我轟真係book定巴士都得了

屌前面foul啦

45+7

唔講以為下半場

狗達過中超啦不如

今晚英超主隊全勝

人地破密集起碼唔係亂黎

屌 原來仲踢緊

收到風上海賭神今晚打老虎己經訓身車仔開大

咁都冇12碼

你講咩話

好黑暗

FB咁多利犬J基沙文
訓醒未 FSG+廢中點會咁多錢買人

基沙文好地地唔踢隊每季都有得爭冠嘅下體走嚟利托柒咩真係人唔笑...

200k/wk is ok

垃圾利準備跌出前四

樂視魔音究竟係點黎，點解可以咁耐都fix唔到

個黑鬼

干地換人真係好過廢中好多，見勢色唔對就換willian打反擊，法比控球

對利狗80分鐘連換3個

[精]無人可以換[/精]

起碼換人換得岩，廢中d換人真係

屌場埸都有真係好on9
幾舊水俾啲咁嘅質素俾我

幾舊水係咁上下啦

2-0

成班睇波

屌你縮喎，好撚野

個黑鬼做乜鳩，縮比人頂

屌今場轟都係踢得柒
但人地都3分

仆街啦
今季轟入撚左好多呢D波啦已經

痴線，爭頭鎚竟然蹲底

Luiz

個黑鬼係咪收撚左錢

補時換Matip入黎熱身

睇到人地對弱隊咁穩陣，就知我地拎冠軍仲有好遠
人地就馬迪加簡迪
我地就軒加簡

換佢出黎當前鋒
上年都係咁用caulker架啦

和西含新仔修仔
輸比雞湯般尼般矛
呢啲真係

最後關頭打燒味ge殺手鐧就係換唯一一個頂得ge中堅入黎打前場

贏鏝阿車

J

廢中下下八十幾分鐘先換人，係想玩熱血反cup

人地隻簡迪 再望下我地隻屌簡 仲夠膽死自己開個個人網站出嚟

就算下場赢車都仲淨7分
淨乜鳩冠

下場差13分了

我意思係太遲先換
卡拉雲差D兩黃一紅個陣就應該換佢出黎穩一穩後防

羅賓漢本色

Gerrard: "If Liverpool fans are losing trust in Jurgen Klopp right now, it's incredible."

Gerrard on Klopp: "For me, we're lucky to have him, he's a world class manager, he's going to bring success to this football club."

Agger而家先lose trust實在太遲

Liverpool winger Lazar Markovic could join Premier League strugglers Hull City on loan until the end of the season. #lfc (James Pearce)

Markovic's season-long stay at Sporting Lisbon is set to be cancelled after a miserable spell in Portugal. #lfc (James Pearce)

Markovic won’t be returning to Melwood to link up with Jurgen Klopp’s squad. Hull are keen to get him on a temporary basis. (James Pearce)

Klopp is happy to sanction the move to Hull, but both clubs and Markovic have to agree in order for the loan to be shelved. (James Pearce)

Sporting are desperate to off-load Markovic. Liverpool will allow that to happen as long as another move for him is in place. (James Pearce)

Markovic returned to Liverpool for pre-season but failed to impress Klopp and there is no way back for him at Anfield. #lfc (James Pearce)

Ryan Mason fights for life after suffering fractured skull and bleeding on brain in sickening collision

頭先車波同cahill撞頭個個

Klopp has rejected suggestions Liverpool should have done more in the January transfer window - insisting teams have refused to sell. (Echo)

Liverpool were keen to bring in Pulisic or Brandt but neither of their clubs would contemplate business half way through the season. (Echo)

Liverpool also spoke with Julian Draxler but he was eventually attracted to the Qatari-backed project at PSG. #lfc (Echo)

Klopp: "People ask whether we should have spent. Yes, on the one side pretty simple, but on the other hand it is pretty difficult."

Klopp: "It is not that we don’t want to bring players in. We do. But the thing is, the players we want, the clubs don’t sell."

Klopp: "It is not about money in this situation, it is the winter transfer market."

Klopp hinted #LFC had been prepared to pay a premium for targets in January but said clubs simply were not interested in extra cash. (Echo)

Klopp: "Clubs are saying ‘no we have half a year to go, we can not find another player like this, we prefer to take money in the summer."

Klopp: "You see the situation, if the right decision is not possible in signing the right player then you cannot make the wrong transfer."

Klopp: "It's not as if there are 20 players out there who could make this team stronger, running around & available. That is the situation."

Klopp: "We are prepared to move, but for the right player. We are not the only side who can decide the outcome of that though eh?"

The Club can confirm that Ryan Mason sustained a skull fracture in our fixture at Chelsea this afternoon.

He was taken to St Mary’s Hospital where he has undergone surgery.

Ryan is in a stable condition and is expected to remain in hospital for the next few days.

Everyone at the Club would like to express their sincere thanks for the excellent and swift care given to Ryan by both the Accident and Emergency department and Neurosurgery Unit at St Mary’s Hospital.

A further update will be issued tomorrow.

尋晚見到般尼 90 分鐘 1-1 以為完
訓醒見到 90 + 8

阿狗成日絕殺

Liverpool’s main business before the 31st could be to offload Mamadou Sakho. However he is proving difficult to move on. #lfc (Andy Hunter)

好想知如果冇歐聯brandt同pulisic會唔會黎

我地利記唔要勝利球員

君子識波

之前馬貼無得出都唔擺下佢做後備 FA cup出下都好呀

你咁既態點賣比人

唔知邊位名宿黎呢

之前傳promes即係流料

戇鳩
冇歐聯暑假你點買人
唔買人你連歐霸都冇得打啦
而家比人追到得番第4
人地獌繼續不敗
鏝又有錢

高賊你攬住簡互射啦

Owen

下季努力

你個名

下季下季下季大概可以

好想念我的三天女朋友

數一數 利實情不只 _ _ 要說句買不起

原來新特蘭又跌返去20

我利主宰護級戰局

奪冠形勢呢

不了

我利首循環盡左力了，其他隊唔爭氣先搞到咁

點睇下周就跌出前四

先斬車鏝 再和熱狗 要不是我利 點會咁刺激

獌狗都幾撚好笑
利po 9up幾句高賊就當真
我日撚日廢中咁嗌會唔會比人cap出公海

今年無前4
高普真係要負全責

咁又老實
呢個咁嘅西陣仲有前四廢中都廢唔哂
幾欣賞佢肯棄屌摩同model
希望下個到屌簡

理黎都哂鳩氣啦
高賊廢中禿普呢d都唔係呢個月先咁叫
不過人地要弱智到講到係狂失分先開始咁叫黎反高
你冇撚計架喎

係咩因素令你覺得今季有前4係必然

咁你就慎言啦

冬天唔買人真係難以理解

今期係唔興冬天買人
前列球隊無一個有買

佢想要嘅唔肯賣
又唔想求其買

學咩人需要就買架啦

無話求其但可考慮plan BCDE

當佳尼damaged ribs都唔肯出摩仔
就知佢根本幾唔信任班後備
買卡拉雲呢d都唔係預佢正選架啦
使唔使覺得有正選實力既先至買呀

不過講真郁d就反高果班又真係智障黎

反高有咩講

邊撚個反高呀

睇嚟今年盃仔都唔使諗

聖人sure win
👏🏼👏🏼比d掌聲自己

也許我根本喜歡被妳浪費

其實係利po屌高普果班有邊個真心想高普走呀，成班on9話利迷反高，又唔諗下季初轟獌自己點樣屌教練

我唔係話幫外人
事實上你地真係係咁屌佢喎

屌你老母死獌狗

其實睇返上半季熱鏝都停唔到車連勝係好事，車依家贏唔贏都唔關我地事，反而唔比分熱鏝對利最好

lm

有無利子呢排掂過結婚嘅野
依家男聚女嘅禮金，有無一個公價，或者至少幾多錢以上 想八下

利申：可以唔駛理我

😊

人地見字就抽架啦 洗鬼理你係假膠定點

買人保前四啦 屌你老母

近呢幾場一無Mane 就唔識贏波

個bench 又塞滿晒成班青年軍

一個領隊實有優點缺點架
有缺點唔屌得
高普換人慢係事實
個個有眼睇
唔通喺到輸波又要J高普優點
佢係成功整到隊有form嘅波
攻力亦都好強
又改做到軒啦米
又肯收返卡出米仔
佢做咁多嘢大家有眼睇架
使理出面班on9仔講咩

多仔時代都出名儲印花架啦

其實大家都知唔係真心反 出面班友當你地認真又咁撚在意

想像唔到除左佢仲有邊個救到喇沙利

呢排冇入利po唔知風向
岩先望左兩眼又好似真係見到人好認真咁鬧緊高賊

#bringbrback

佢既戰術係英超行早左3季

其實想知鬧下就話係反高果d出左黎做野未
出左事俾人鬧係咪就覺得佢想炒左你?

係就出去講啦

如果多仔冬天唔肯賣美國仔既話唔見得夏天肯，好心就買plan b啦又追死一個買唔到就算

通常冬天唔肯放等夏天係因為隊波搵唔到人代替，但美國仔唔係主力，佢個位有reus，舒爾尼，丹比利，mor，明顯多仔當佢係future star而唔係即時戰力，等夏天咪一樣買唔到，咁不如快快手買個翼先

利撚乜柒都鬧架啦

ching sick ball

老老實實佳尼傷到咁都唔出摩
點解唔賣走摩
又搵唔到人代替佢?

冇人買
見佢有潛力掛

米拿未必打到右閘

如果街尼傷左唔知高賊會出taa定屌簡

taa

唔知上左契未

希望同can解左契先

冇睇季前熱身賽唔知古積定位
如果買到Dahoud又後生又夠料頂左屌簡個位就好
之前傳利華個Brandt都係後生翼
傳傳下又冇咗回事

如果暑假入到Dahoud Brandt Promes就好

利物浦暑假黎香港

唔是三月七人賽咩？

暑假 英超挑戰盃
利物浦 修咸頓 加多隊未知

撲飛了

同上海合辦 唔知點搞

正喎

一日香港一日上海
點都會過嚟

有青訓 右閘唔買了

右閘佳尼好日唔傷
邊搵到個勁人肯打後備呀

利記黎香港

唔知買唔買到飛

好想現場睇高普升龍拳
然後被熱血反cup

正呀屌

屌 打工仔點排隊買飛牙

到時上網搵link睇

又比修仔反杯

今年暑假好似冇國際賽
即係可能full team

最後一隊未搵到
就修仔利記屎城啦

般尼仲好

睇下未賣邊個啦
好可能已經冇古冇屎獨

無高

【英超挑戰盃】利物浦7月訪港

唔知大農場會整傷幾多條友呢

邊個時期既領隊係利post都有屌嫁啦公海班友都多鬼如

無事既…

組隊睇利

我負責食物你負責女同飛ok?

有冇手足到時整banner屌廢中唔買人

女咪食物

仲有emre can，妹下妹下

ok咁我負責房間你負責食物同飛

#kloppout

你出錢我乜都出，中出埋你都得

買包紅雙起比廢中

比成包印花佢la diu

準備入場屌鳩妹妹簡

準備去租飛機拉橫額

正呀
要買飛！

正呀

不過應該好難買飛

其實係修咸頓1，2隊嚟香港

到時高舉kloppout

陳仔可以收皮未 史超活可以上位未

好多人都屌史超活未夠班喎
點上

應該買過個啦

到時整banner叫can走

整個rodgersback banner先

終於再黎 ０７年攞唔到簽名影唔到相
今次誓要攞到影到

有冇話幾時賣飛

有冇攻略

冇fd子倍

唔係香港既話係咪冇機會買到飛

我都想有
不過接機同去酒店等呢d都走唔甩啦

Stewart除左搶波其他野都一般

感覺中場搶頭槌跳得幾高 護波等 可能近幾場距上都係對弱隊關係

救星

J左

要求唔高 只求一張飛入到場

誠邀利post靚女同我一齊睇

搵摩頂文尼
之前真係無諗過，不過雖然佢地都有speed
不過文尼d俾三四個圍都帶得返生摩應該做唔到
不過玩一兩場試下無壞嘅

入到場自己識啦

利post得肥婆

Sa高無得睇
慘

Me20碎絲

me巴 有kayb兩成咁上下 有意pm

2007年攞到王子簽名

Liverpool in talks to play in Premier League's Asia Trophy in Hong Kong in July as part of pre-season preparations

@_pauljoyce

想看陳7 對 摩仔

看怕無機會

預左食炒價

1000蚊有矛機

上次英超都唔難買飛
唔洗食炒啦

Me21歲 34D絲

大球場應該得
旺角就………

爬樹

巴利之路

唔會擺旺角掛屌

點會擺旺角

同你去旅行又睇利
基撚到..

車狗嚟個次仲用緊學生價好似兩舊水搞掂
仲要座唔爆

之前睇曼城都買到飛 利記應該得掛？

香港最多利狗獌狗

到時巴西孖寶可能已經走左

個fan base有分別⋯⋯

有冇絲打同我組姊妹團一齊睇

有冇巴打有興趣一齊唱歌chanting叫足全場

雲迪克

入場前會驗身
各位有JERJER嘅請自重

The Asia Trophy is set to involve three Premier League clubs as well as Hong Kong’s domestic champions and Chinese Super League side Shanghai SIPG with Jurgen Klopp ’s side topping the bill.

Southampton are likely to join Liverpool in the tournament with matches being played in Hong Kong and Shanghai on July 20 and July 22.

請你自重

屌那星 等左咁耐 終於黎

齊齊響大球場整個Kop啦
話說本身係咪上年都有機會黎香港

Agger
我可以夾錢 整旗整咩都得

入到場就夾

想JOIN

klopp out
廢中唔買人 利迷會擅抖

唔知謝帥會唔會隨隊

機會極低

琪狗死肥婆又想釣人

北泡 香港 黎巴嫩 馬拉
On lun79

星期四踢

睇都唔洗睇了

望就望港隊可以好似前年世杯外咁勁
要喺黎巴嫩同北泡攞到分

三隊實力都高香港好多下..

好期待7月利來香港

只求一張飛入場屌下簡

對馬拉目標要拎六分啦下話

爸b 終於於承認冬季冇人肯來利

我成日都話
睇你用咩心態去十卜利
若果 keep 到志在每個禮拜係個 group 度 9up 下笑下隊波 d 柒野抽下水其實真係冇問題
想當日高普未黎而經 j 到佢出血
高普亦都叫 tune up 晒所有球員
但你抱住但心態想隊波乜撚野衝冠呀上前四呀盞你自己辛苦
你退返後睇下個集團既架構, 買賣人 d 政策再比下宜家頭六隊比下
邊度有可能 work
點夠砌丫
放鬆 d, 笑撚左佢算啦

北泡應該係最撚勁嗰隊
1分算啦

北泡唔好諗啦
黎巴嫩同馬拉望主場偷下雞有分算啦

唔係７月２０咩

confirm左?
我比較想知佢會點賣飛
係咪通常上網買

唉 屌 又要上網搶

Borussia Dortmund also tie Christian Pulisic to the club for the long-term
Borussia Dortmund have secured the long-term commitment of another internationally-coveted talent. Christian Pulisic has extended his contract until 30 June 2020.

好久不見

我上網睇話 港20/7 支 22/7
剛過去既袓記係通利有得賣

笑大人個口

利出得起錢？

賣古

Matip has to return vs Southampton at the expense of Klavan having played an hour for the U23's in their win against Ipswich. (James Pearce)

Lallana needs to be brought back into an attacking central midfield role. He has the creativity required to unlock defences. (James Pearce)

Who makes way? It has to be Emre Can, who continues to struggle for form. (James Pearce)

有無ching知板仔去左邊

傷

肥賓到時可以搵冇撚腦簽波衫 又升值

你好嗎

我會唔會係全場唯一一個印佢波衫既人

如果大家果日見到一個著Alberto.M既微胖靚女
咁果個應該係我了

我驚佢到時已經唔係到

著賓迪機去睇波會唔會比人指住黎笑

會

我記得上次瞓咗一晚大球場買飛

Klopp: "In the cups the target is to win the tournament. If Chelsea win all their games no chance for anyone else in the PL."

Klopp: "We have the quality to fight for the CL. We now have 2 games before Chelsea. We will fight for everything."

Klopp: "For us, it's absolutely important to finish the season as good as possible - whatever it means."

Klopp on Mane absence: "We missed Sadio, Phil and Joel Matip for a long time. But we've scored enough goals to win games."

Klopp: "If it was easy just to buy one player to solve all the problems then I would have done it."

Klopp: "We had a long meeting after the game. I am ready for the rest of the season."

Klopp: "We are not happy with results. Everyone is responsible for everything. That's how we understand it. Not about one player."

都話咖啦，根本唔係冬天夏天既問題

Klopp: "The way we understand it is everybody is responsible for everything. We're not happy with results, it is not just about one player."

Klopp: "I am not worried for a second. I expect 100% from us and 100% from our crowd. That's all."

Virgil van Dijk needs a scan to determine the extent of his ankle injury. Puel will make a late decision on Steven Davis. #SaintsFC #EFLCup

高daddy 好激勵

Klopp: "Even at 3-2 we had 3 or 4 shots inside their box. It wasn't like we were lacking intensity."

禿賊食撚屎

Klopp: "Southampton is a football-playing side but they defend deep against us. That is a sign of respect for us." #LFC

廢中真係toptop 9upper
每次講完 個心都會諗係喎 又好似有道理喎

Long meeting = 風筒

語言偽術

Klopp: "Have we scored offside goals and no-one has seen it? No. Did we play really good football until the end of last year? Yes."

諗緊著gerrard定alonso定skrtel睇

Klopp: "We need to fight. In good moments this team is still able to play wonderful football. Don't think about why we lost this or that."

Henderson

Klopp: "I can feel it around us that it's not that positive anymore. But I know at Anfield on Wed night there will be wonderful atmosphere."

是咪有絲打一齊利
利申：藍絲

你痴線架

比說話球迷聽了

你無得睇好慘牙

上次都有啦
對雞湯個上半場

其實點解你會覺得我7月睇唔到

點知你返唔返

有米
成日來回
其實幾耐返香港一次

Rhian Brewster Debut vs Ipswich U23 (H) 16/17

銅鑼灣軒達臣

暑假通常都返
聖誕有時返有時唔返
暑假要返都係因為英國冇地方住

沙狗串能到

你係沙狗

希望買到飛

想著agree 但果件係作客好似唔係幾好咁

好想到時印件木燒仔比佢簽 好想佢快啲成材

係屋企搵link啦

利一定嚟到
唔知又上海又點
成件事好亂

屌你老母呀

夾錢拉banner叫間碟滾回德國ok？

可能viu播呢

英超利物浦今年7月篤定嚟香港踢英超挑戰盃，紅軍球迷就梗係開心啦。不過由依家到7月都仲有一段好長時間，咁樣等都幾無癮，好在今年3月就已經有一班利記名宿嚟香港出席宣傳活動，球迷至少可以過下癮先，等到7月先繼續追星！

據消息人士透露，今次利物浦名宿嚟香港嘅宣傳活動係同球隊波衫嘅胸口贊助、即係渣打銀行有關，到時候活動會分幾日搞，日期係3月2至5號，地點就係港島區嘅大型商場太古城，到時唔少得梗係有簽名影相嘅環節，另外都會有啲遊戲畀球迷玩。類似嘅活動，舊年都喺新加坡搞過。講咗咁耐，到底有邊個嚟先？消息人士就話，初步預計會有五位利記名宿嚟香港，目前嘅名單係前捷克國腳史米沙同貝加，另外仲有路爾斯加西亞同麥卡迪亞，至於第五位就暫時保持神秘喎。喂，會唔會係啱啱公佈回歸利物浦青年軍做教練嘅謝拉特先？

落樓下就可以簽名影相

死開啦on9假利

太古城有米仔

住太古城

有得睇高普daddy都已經值

落樓下就有得睇
我要行路過去

綠帽米請唔請工人

我要搭平民地鐵去

呢個細仔有d料度 final third 個贏理相當冷靜同埋大局觀好

咁有米都綠帽

渣ga

+1

Record say Markovic is going back to England today as Sporting & Liverpool agreed to terminate his loan. Hull could be his next destination.

Of the U18s side to play Stoke City on Jurgen Klopp's second day as Liverpool manager, four have already featured in his senior squad. #LFC

Those four players were Shamal George (pre-season), Paulo Alves (substitute vs. Plymouth), Ovie Ejaria and Ben Woodburn. #LFC

U18s that day: George; Lewis, Johnston, Whelan, Dobie; Coyle, Phillips, Alves; Dhanda, Ejaria, Woodburn

Brewster and Owens on as subs. #LFC

之前踢波有個阿叔著摩 唔通

相信除左傻既都應該好少人影佢

樓下就係太古城既唔一定係住太古城

但都係有錢仔

MKV自用啦 唔會差得過大細丸掛

利迷真係好多人生贏家
我呢d

屌你太古城竟然會搞呢d大型活動
我就唔係樓下不過行過去都得

留名睇轉會目標冬季俾人買走

行得落去都有錢啦

兩個奧雲所以要加s？

要黎做乜
廢撚到咁

2個雲咪好勁

個下雙飛腳中楣
我記到而家

可以當面屌柒佢

ON THIS DAY: In 2016, Adam Lallana scored a 95th-minute winner as Liverpool and Norwich played out the most thrilling game of the season. 🔥

果場真係刺激到

有個巴打好似買咗1皮利記客勝 1.75倍

Mark Clattenburg will referee Liverpool ’s crunch Premier League clash with leaders Chelsea at Anfield next Tuesday night.

卡頓堡次次吹親都益利喎

記錯第二個

CONFIRMED: Lazar Markovic joins Hull for the rest of the season.

仲有冇得下季留利物浦就睇今次

今次之後冇人敢j mkv了

冇j 佢好耐 葡超都踢唔店

Harry Wilson woodburn波底都好過佢

20m

- Emre Mor, 19-years old
- Ousmane Dembélé, 19-years old
- Julian Weigl, 21-years old
- Alexander Isak, 17-years old

The future of Bayern 👏

廢中幫多毛毛做返啲野啦

係
完場啲人話贏左啲錢去醫心臟都唔夠

你以為名宿係隊長
落到去先發現係Owen
Surprise

There was no sign of Philippe Coutinho in training at Melwood this evening. #lfc (Echo)

Clyne was also absent from the photographs of the Reds' training session, just 48 hours before they meet the Saints at Anfield. (Echo)

Klopp held an hour-long meeting with the squad at Melwood on Sunday - 24 hours after their damaging 3-2 defeat to Swansea City. (Echo)

The Reds boss held an hour-long meeting with the squad at Melwood on Sunday - some 24 hours after their damaging 3-2 defeat to Premier League strugglers Swansea City.

Post-game debriefs are usually held in the dressing room at the training ground but this one was moved to the more formal surroundings of the main meeting room. The manager used video clips on the big screen to highlight the sloppy errors which have cost Liverpool dear in recent weeks.

Asked why he felt the need to call the meeting, Klopp said: “It was because the goals we have conceded in 2017 have been a little bit of the same story.

“The influence of throw-ins is a little bit too big on the goals we concede.

“It’s not that teams create a lot of chances against us. That’s still a good sign.

“Okay, Manchester United had a few, but I think that’s the nature of the thing. But usually, opponents don’t create a lot and still score.

“A few weeks ago, everybody spoke about the goalkeeper. That has absolutely no influence on the goals we’re conceding at the moment. We can’t say it’s only the centre-halves.

“Very often, the last mistake happens in this region, but that would be too easy. So we spoke about this and a few other things.”

沙高係咪唔會瞓

Yes

Liverpool have opened talks with Phillipe Coutinho about extending his current contract. (Telegraph)

We're not signing anyone so let's leak this and keep the fans 'happy' but we are increasing his value and will sell him in the summer.

Woodburn vs Ipswich u23

Played CM for first 80mins
Striker final 10 mins

琴日睇左Brewster
好sharp

古同佳尼又咩事

想睇哂香港同上海

hull city

？

冇trainning

我應該會
如果買到

似曾相識...
上半季打得好，季中冇買人，同球星續約氹fans，完季賣
屌你FSG又用呢招

唔夠邊路球員
都仲要借走mkv

唔係掛

天亡利記

高普屌醒班球員啦

法國而家連戰犯都懶得搵

mkv

Can

木燒打中場都超班

屌醒左廢中先

究竟係對家Ｄ人廢定木燒仔真係超班

2樣都係，葉士域治u23，就算佢地有17,18歲有d料既都上哂一隊

冚家can

有冇手足開始覺得廢中有上開連登
見呢度啲人開始係咁屌柒佢果陣就放風話黎香港轉移視線

睇死到時都係無古仔
出撚屌Can

賣左啦到時

木燒依家都已經咁好j 去到20歲超過丁力不是夢 利記真係幾耐先出到個足球智慧咁高ge球員😂

閱讀球賽能力同埋基本功真係好能勁

操大隻d不得了😂

賣咗屌簡

而家又細粒又瘦

17碎姐

真係要快 d 練身體對抗
唔係好似我咁

歐青盃神射手

去左邊

我寧願佢慢慢練大隻
餐練到咁大隻但冇腦

通常咁大期望 之後就斷腳

餐係不嬲都無撚腦
依個係天生有腦咁梗係要練身體對抗

屌你咩

on9

有冇手足同我一樣完全冇意慾暑假撲飛

我啲兵會自動自覺

呢D粗重野邊使我出手

你自己最重

26蚊油雞肉餅飯 利賓納

要自己買自己睇

沙狗邊樹學生

hku

無

我都係space wo

佢hku

好想快d到三月同七月

點解外借kent 但唔借ojo woodburn wilson個D?

有冇人Ｇ大概幾月會開始賣飛

上年袓記就23/6開售，30/7踢
for reference

要請假訓街牙

好想去

唔知到時搵到邊條女陪我睇呢

祖記果場好少人
撲都唔使撲
冇得參考

yes我地利太多支持者

個場成隊青年軍黎
識既得大巴拿同benatia
其他要上維基對號碼睇係邊個

跟據利post既痴線佬數目
出青訓隊都識灑
因間成班大叫木燒都似

#LFC have opened talks with Philippe Coutinho over a new long-term contract & want to reward him for his outstanding form. (James Pearce)

Coutinho's current contract runs until 2020 and the new lucrative deal will reflect both his importance and his influence. (James Pearce)

Coutinho has been heavily linked with Barcelona, but #LFC are determined to do everything they can to retain his services. (James Pearce)

Negotiations are ongoing with Coutinho over his new deal but the Reds have no intention of inserting a buyout clause. (James Pearce)

#LFC will NOT accept a release clause being inserted after talks with Philippe Coutinho over a new deal, @_pauljoyce

Reports in Portugal this morning (A Bola) have claimed that Liverpool reps have flown to Portugal for a deal for William Carvalho. Let's see

有release clause咪又係唔洗meet賣左
有分別咩
攬撚住安利簡過世啦

Happy 30th birthday, Luis Suarez!

450 games
310 goals
187 assists

7 major trophies

World class forward!

30歲了

高普

一邊撐簡 一邊買人頂簡

轉過頭 Echo 就出黎澄清啦

又話holding mudfield no issue
繼續屌簡啦

老了

依個黑9又唔係holding midfielder
純防中黎架喎

Kent幾好J 幾適合高普嘅戰術 Ojo要加油 把握機會未來邊鋒靠你地

會買先算啦

清算神軒

摩仔同卡列斯
講左咩自己參透

簡真係可以收皮 呢幾場真係 波到腳下就斷 老母季初都係 現在靠身體對抗 先hold得住個波

得啖笑

高普以前都有Sven bender呢啲

呢個咩料

以前獌狗傳得好行要50m既防中

唔信利會買到佢

50m
５０萬定５千萬呀

5千萬鎊

又要打J
唔知今次echo可以比我地打幾耐呢

英國時間12點就好著返條褲啦

有個勁防中唔知co唔cover到摩既on9

7粒都係巴塞到贏返黎
鄧佢開心既

開售果陣係就係無人訓街無人搶 但入到場都好多人

係巴塞贏左6個盃

yes
無保方睇真係

到時利睇青年隊都好
Woodburn Wilson ejaria

到時英冠超哂班

到時有一半人唔識唱ＹＮＷＡ 諗起都興奮

會唔會唱錯glory glory man united?

到時會唔會有人著獌去

1.
2.
3.
4.

我見到利迷都有份噓can

難d喎唔識唱YNWA

太高音 不了

得一首 其他d歌冇乜人識，係英國入場果陣勁多首

淨睇廢中都值回票價

睇高普同木燒

一齊唱all round the fields of anfield road 同 oh when the reds go marching in 啦

We are Liverpool tralalalala

應該都係瘋狂唱ynwa

大球場會唔會醒水係入場果陣播ynwa
好怕求其播返送禮勤d歌

場場場面偉大 腳腳腳法古怪

應該有2,3成人識ynwa，半成人識其他

Liverpool Liverpool liverpoool

你地係咪以為得利物浦一隊黎香港?
唔好咁on9 以為成場都係利撚好無

真係好on9
人地黎踢比賽
唔係淨係利物浦一隊黎踢表演賽
講得出話大球場會唔會播ynwa出口既 唔係ON9都係弱智

播長傳急攻踢法陳舊
同埋賣弄球技

A scouser born and breed

Oh Manchester is full of shit

#LFC have no interest in Sporting Lisbon midfielder William Carvalho.acc to @JamesPearceEcho

Out of radar

咁快澄清

Reports in Portugal today claimed Anfield officials had flown in to complete a £25m deal for Carvalho, but that is false. (James Pearce)

都話英國時間12點架啦

真係十二點

陰公 j唔夠一陣又要著返條褲

真係 DLLM 其他野又唔見你咁快

#LFC have no interest in anyone

一向都係自制ynwa

諗起雨運果時有班利迷出黎唱ynwa
有冇手足有cap圖

每晚訓前聽一次ynwa練定先

Wa屌 做乜9

有圖有名單有人想知再講

每次唔記得through the wind先定rain先就會lur過佢

想知

唔講死xx

有名高登利狗賢結石係死矮仔肥賓有鬚根

1.腎結石

個日仲見到反軒黨3巨頭

我屌你老母 真係有圖

唔想個d會員尷尬，由其見到會員他首6尺幾高我驚哩到d人自卑

短人

有無手足係j左既不況講出黎比大家笑下

唔買人都算 官方連j都唔比人劣下真係好過份

笑死我
J都要做灰姑娘

我都有去唱

戒丁保全家

已經唔係買咩星 咁都要唔比人劣下
人地隔離獌狗J緊基沙文呀

你都可以j美斯

當時某高登女利撚都有去

new post

開名啦

未聽過高登有利迷
kayb黎?

994

996

997

R.Bxxxxxxx